經過咁多日抗爭，我想退落黎了

行左咁多日其實真係好累....但睇到琴日既事，真係嬲到仆街但真係好累好累，所以，想入文宣組幫下手回一回氣然後再黎過 有無巴絲知道點入

警黑合作，呢個政權已經顛到放任黑社會周街打人，而警察竟然完全無動於衷，想喺社會上散佈白色恐怖

我知道香港好多人都係和理非，既然硬碰硬比較難做到，咁破壞香港經濟亦未嘗唔係一個好方法，破壞經濟對一個政權嚟講亦係一個毀滅性打擊，大家之前講嘅提擠中資銀行、罷工罷市等等不合作運動，其實目的都係破壞經濟

中共作為一個極權，好多錢都會放咗喺維穏費度，既然佢都係用啲錢去對付返人民，我地亦冇必要幫佢維持經濟發展

所以想問下點入文宣幫手

推呀